(台測)天龍特攻隊

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

同樣身為美國陸軍遊騎兵，約翰·"漢尼拔"·史密斯、派克·斐斯、拜庫斯·博斯克和默多克四人曾經在墨西哥和黑暗勢力鬥爭時結成好友，組成了「天龍特攻隊」。一日，美國將軍莫里森找到他們，請他們幫助美國軍方找回丟失在伊拉克戰爭中的美元鈔票模板，四人在伊拉克巴格達找到了假冒的美元鈔票模板，卻被幕後人物布拉德·帕克奪走，而天龍特攻隊也因被誣陷而關進了監獄..

3 30AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野